[skipper]悉尼FC 對 利物浦 (II)

強勢留名

use this

友賽有agger,，件1718就印agger 啦

等咗一陣見你冇開

我諗住你開

反正我冇打到係第2個post

Reds captain Jordan Henderson will not make the journey, as he continues to recover from a foot injury and targets a successful return in time for pre-season.

“I’m definitely going in the right way. I feel probably the best I’ve felt throughout my injury so far,” he told .

“It’s a little bit too late now the season has finished, but I’ve got all summer to get back to where I want to be. So come pre-season, I should be OK.”

下個用你

不了
冇打第幾個post

係喎 印翻件agger 先 好後悔當年佢走冇印佢 其實今年都想印件lulu

我見kitroon有名宿字，但無agger

隊長一個就夠

鏝今年兩閘都要換，轟又要加強後備力量，妓都似會買閘，睇黎夏天個左閘都唔係咁易買。

妓簽左左閘啦

我有丹麥agger

一日一爆post

上年未完季都已經簽左馬貼同model 今年完季都未有聲氣

人唔笑

Antoine Griezmann was asked on French TV show @Qofficiel what are the chances of him joining Man Utd this summer.

Griezmann's answer: 6/10.

6 100%了

On Griezmann. Why "6/10 chances" of joining MUFC? They wanna pay €100 buyout clause. If in Champions, he'll join. If not, he'll think abt it

又串神軒

lm skipper skip晒d比賽

可能人地個名真係Mbappe呢

Liverpool will embark on a record-breaking transfer spree this summer to build on their top four finish. (Chris Bascombe)

FSG is expected to spend well over £100 m on new recruits, with Virgil Van Dijk a target and rated at least £50 million. (Chris Bascombe)

Liverpool are also interested in numerous world-class strikers, while balancing their ambition with caution. (Chris Bascombe)

The club wanted to sign Monaco’s Kylian Mbappe last summer but were warned off. (Chris Bascombe)

James Milner insists Liverpool will fear nobody in the Champions League because they have already proven they can compete with the best.

Milner: "We just need to keep improving & adapt to any side, the bigger teams or so called lesser sides. That is the beauty of this league."

Milner: "There are no easy games in this league, even against teams like Middlesbrough on Sunday who knew their fate."

Milner: "This year we have dominated possession & made steps forward, winning at tough places like WBA. That is another side to our squad."

Milner: "This was the manager's first full season, the ground was changing, plans for a training ground. It’s exciting times for the club."

Milner: Liverpool should fear nobody in the Champions League, but trophies are the next step now.

車仔下季有5個中堅都要同我地爭

Jürgen Klopp met with Michael Edwards, the club’s sporting director, today to outline their summer transfer plans.

想知有咩world class strikers而隊波又肯賣既

Morata

spend over 100m 但一個 vdj 都 50m，咁仲有幾錢淨 淨低啲錢仲要執三四個

Over 100m唔等於停係100m

係到好講呀fsg

係姐，但都唔荒多啦 佢話 200m 就話姐

奧巴？

迪科爾

留名

終於唔投訴打閘

屌 年年都話bump水架啦 只不過賣幾多bump幾多

冇印艾加古治令我好遺憾

新波衫想印麥巴比
hk邊間得？

屌唔好啦

高普朋友隊係唔係升班呀

loftygoods訂唔到new balance 247
要退款

下星期一先打附加賽決賽

獌狗簽基沙文
咁我利簽麥巴比

【轉會SportsLight】

馬德里體育會翼鋒基沙文在出席法國電視節目Quotidien‏時，坦言自己轉投曼聯的機會為6分（10分為滿分），並指在未來兩週決定去向。

影片來源：Quotidien‏ Twitter

#曼聯 #馬德里體育會

我都放棄左了
睇睇下又唔係真係非買不可

仲翼鋒

藍斯上場入波
尋日又死左個出名既賽車手

曼無歐聯都有億元先生

利

廢中個樣真係好廢中

星期3贏歐霸

今季英超個人數據統計如下：
最多贏波：艾斯派古達（30次）
最多和波：拉舒福特、迪基亞（14次）
最多輸波：迪科爾（25次）
最多12碼入球：占士米拿（7球）
最多左腳入球：盧卡古（12球）
最多右腳入球：哈利卡尼（20球）
最多頭槌入球：洛蘭迪（7球）
最多中目標埋門：哈利卡尼（58次）
最多不中目標埋門：賓迪基（49次）
最多射門：基斯甸艾歷臣、阿古路（139次）
最多禁區外起腳入球：菲臘比古天奴（6球）
最多禁區內起腳入球：盧卡古（24球）
最多射門而沒有入球：賓捷安（45次）
最多帽子戲法：哈利卡尼（4次）
最多射中楣或中柱：奇雲迪布尼（9次）
最多助攻：奇雲迪布尼（18次）
最多創造埋門機會：基斯甸艾歷臣（112次）
最多掟界外球：馬菲路頓（405次）
最多被換入場：笠臣簡奴（24次）
最多被換離場：夏薩特（25次）
最多嘗試傳球：艾斯派古達（2,457次）
最多成功傳球：艾斯派古達（2,143次）
最多誤傳：占士米拿*（439次）
*只計非門將球員
最多觸球：占士米拿（3,321次）
最多嘗試搶截：伊祖沙古爾（136次）
最多成功搶截：伊祖沙古爾（100次）
最多封阻：賓美（44次）
最多攔截：哥斯尼（91次）
最多頭槌解圍：史堤夫曲克（222次）
最多導致失球的失誤：戴倫蘭杜夫（4次）
最多犯規：賓迪基（81次）
最多被犯規：韋費特沙夏（120次）
最多輸12碼：荷西方迪（4次）
最多博得12碼：賴恩費沙（5次）
最多越位：伊巴謙莫域（37次）
最多黃牌：賀利巴斯（14張）
最多紅牌：格列沙加、比圖斯、費蘭甸奴（2次）
最多撲救：湯希頓（141次）
最多接傳中球：法比安斯基（66次）
最多打手槌：靴里奴高美斯（34次）
今季英超全勤：艾斯派古達、史堤夫曲克、賓吉遜、法比安斯基、賓科士打、費沙科士打

獌有歐聯踢基沙文就應該會去
好似我地上年國師咁
但人地贏硬 姐係基沙文過硬

yes

賓迪基

屌你老母1億release clause大把球會唔去俾
得獌肯比

人地爭球星 = 一注獨中
我地爭球星 = 成村人搶

點樣可以射中九次柱 搏5個十二碼

最多中目標埋門：哈利卡尼（58次）

即係中2球有1球入
好誇張下

我利唔賣垃圾

又j左精華一次

不過曼咩都係 easy版

聯賽盃 我地踢曼城

咁係你然唔到修咸頓啫

成季4場都冇贏過 笑撚死人咩

真係好好J

唔好幫襯佢地 又要錢又要分

想要雲迪克

呢個勁,照計速度慢左都係快

若不是利物浦...

skipper點解

Captain

Skip某樣野

free rider

以為玩緊uno

傳緊羅白臣

劇本

死左19隻獌

Liverpool will embark on a record-breaking £100m transfer spree to build on their top-four finish.

(news from The Daily Telegraph)

好彩雲迪克的機會暫時仍高於羅白臣

全部都係我地既人

Manchester United have been given hope of signing Renato Sanches and Douglas Costa after both players endured a tough season at Bayern Munich.

死獌狗開始動手想要我利迷子想要的 Douglas Costa

得100M,之後賣古天奴換返90M 清埋D水貨爛貨10M

fsg冚家產啦

人地列強傳緊都係好野,我地傳緊都係聯賽下半版的人

100M買到一粒大星ONLY

獌專係買名牌

唉 快快手比錢爭 組晒軍練好過啦

皇恩浩蕩

人地係買LV的港女

淨係買到1個
要costa定salah

傳我利夏天得100M 可能唔算死草中

隨便啦 反正利最後只會簽Chris wood Roberson

COSTA年青D,而且唔使非洲盃,佢會好D
SALAH係英超7左一年,有D驚

係英冠水平

等睇CHRIS WOOD都唔黎

CHRIS WOOD: 講到我咁撚隨便

係都買個富咸幻幻啦
買啫哩仔返黎托咩

起碼羅白臣都叫英超18位正選,未算英冠

又幻幻

next century is our century

佢個隊咩水平心中有數

簡單數學題

利(第4)+羅白臣(第18)= ?

答案係無前4下年,做六弟啦仆街FSG

100年又100年,究竟仲要幾多個100年

D出波7撚到
講真買巴拉迪都無咁嬲

[quote] 簡單數學題

利(第4)+羅白臣(第18)= ?

答案係無前4下年,做六弟啦仆街FSG#[quote]
你講緊乜

1415個季唔係試過洗左一億啦咩
點解仲係record breaking

快快手買costa番黎啦 我地要呢d人啊

早排都未見robertson j片
而家為左利撚又有了

我利係呢D時候傳埋D下游左閘,我寧繼續用MILNER, MORENO都唔好搞衰隊波

破左FSG個RECORD

傳都無傳過,只傳緊羅白臣

我屌,岩先我都想睇下佢D球皇片呃下自己,但真心巴拉迪好過佢

14/15都係FSG

屌條片無一場係英超既

真體貼

都話英冠level

咪撚要佢啦

卻仍然在買垃圾講到口都臭仍用那防線怎拯救

一早話撚左
有前四就簽英冠
冇前四就簽英甲
根本係fsg問題
廢中只係巧婦難為無米炊

佢唔同羅渣士wo佢自己都有權決定買咩人

呢100m好似係加埋之前講過既120m
我地今個暑假有220m用

淨係睇上季轉會窗個水平
就知今個轉會可以更加放心

利過去咁柒，唔係因為買唔到星，係因為買左一般唔岩踢法的球員。搞到季季要諗新陣式踢法去磨合

獌狗夠買星普巴 迪馬同花膠，咪一樣柒

原來係咁解 sorry唔識英文

得罪講句都唔係買d咁甩皮甩骨架

唔係買一線都買d準一線啦
好似keita,ti amo werner呢d唔會話一線掛,但睇到係勁既

全部甩皮甩骨當然唔好，但都要買後備球員
熱兩閘都買左查普爾同賓戴維斯打後備

摩蘭奴打後備我諗勁過傳緊個個

絕對係,仆街

得ISCO想要

獌都想要

但係唔會黎

West Ham's Manuel Lanzini is a shock target for champions Chelsea. 古天奴替代品都俾人搞緊

屌你啊做咩話我仆街

仆街係形容緊摩蘭奴打後備都好過羅白臣呢件事

前鋒真係睇唔到有咩適合又買到的人選

無理由上年乜都無 都係買文尼 老母
今年同我買垃圾啊?

咁真係幾仆街

呢個最攞命
市場上得里昂個個會賣（但點輪到我利買）

人渣係咪都係響英冠執joe gomez返黎？

好似係英甲

可能一星+5 6個垃圾

拿卡錫迪傳緊去馬體,頂基沙文

查爾頓,印象係英乙

傳緊羅白臣7至10M

Lacazette 睇個款都係去下體
又要有速度又要做到前場壓迫又要有射術

老老豆豆,富咸幻幻我都幾想佢黎

重要係頂基沙文,預基沙文買到一個億,馬體實有錢ALL IN 拿卡錫迪
既然係咁,馬體個vietto

買幻幻唔係問題 但係咪買左大牌先

好過傳乜春羅白臣JELLY

雲迪克 (大牌)

屌利都屙一億抬價啦得

真心要搞到獌貴一貴咁買人

werner

之前獌仲傳買isco 或者 占士
今年諗住洗十億?

咪撚買啦屌你老母

買defoe都無咁嬲

首要買左防中 ， 中堅，左閘先

占士 1億
基沙文1億
ISCO 1億
麥巴比 1億
勞卡古 1億

但C朗基金仲未用完
球衣賺的錢未用完

連環交易

基沙文>曼
拿卡錫迪>馬體會
馬體會重金買人 前提有人走
(好像阿古路 換法卡奧)

利簽過30歲的人機會太細

c朗d錢未用晒

迷軒黨話,防中有軒唔使買

Kicker:Renato Sanches and Douglas Costa will be allowed to leave Bayern this summer

似係獌啦咁

唔貪心
keita 30m+富咸幻幻 10m+雲迪克50 m+costa 30m+Werner 30m

放 markovic 10m + 廢摩 10m +沙高 30m

剩支出 100m

心滿意足

迷軒

防中有軒有lu 陳仔都可以客串下 同其他位比真係冇咁急切

Costa 好野黎

咁唔叫貪心既叫妄想

曼狗季季用2億買人，又唔駛比人罰

現實

MK 5M,廢摩5M, 沙高15M

Lucas 留就係囉
陳推得太前

如果去獌 摩佬都拎唔到英超真係死撚左去算

做數做到話年年賺10億

通常第2季,佢咁買法,V92班底仲有幾多人有正選

LUCAS應該無,我利專清舊人, AGGER,SKRTEL,

chris wood 10M, robertson 10m

垃圾拜成日高價買埋d幼幼都唔用
一兩季又賣返出去

好事黎

屌，d進攻球員點解甘心去踢摩狗足球架

基沙文
costa silva 米希狗

普巴 靴狗

點撚踢

我覺得RENATO SANCHEZ會搭埋靴狗個位

自己痴＂大牌＂係後面

印字印BIG NAME

(☆)

事實佢地收益係好高

咁六曼係真係揾到錢既

Ff

米蘭高層同拉素會面 有意€50m打包Biglia, Keita

c朗筆錢都未用完

豪氣

A米大搞 唔通幾年後又可以見返昔日利與A米的盛世

個d錢年年滾幾億翻黎

做數狗

係咪我想要果個KEITA

真心唔明D SPONSOR, 如ADDIDAS

我地ff係baby keita

CUT左我個利

baby

Juventus have completed a £17.3m deal to sign Juan Cuadrado permanently from Chelsea.

祖送左17M俾車

Rb唔等錢洗

Jermain Defoe in Bournemouth talks after Sunderland relegation

利撚咪FF大牌, 連迪科爾都無得買啦

用人換,我決定割愛用軒隧

暫時謠傳five player shortlist
Fulham既sessegon ,Robertson ,Van dijk, baby keita, timo werner

彈字

留錢買啫喱食啦

利狗都唔撚差 呢幾年商業做得幾好
但係唔撚買人
fsg

其實簽平人唔係最失望, 係點解唔係德甲執要係英超簽.
英超乜撚都貴過人, 德甲個D咪仲有把握, 英超又有人工優勢.

今季利要好多人, 執多幾個老母好緊要, 買星錢用係攻中同翼都收貨.

宜家我地唔係要增強正選咁買人
係最少要湊夠人數踢4線啦
點解動作都可以咁慢

呢兩件好想要

六曼仲好意思j轉會名單
有普巴有伊巴咪又係六曼

講到we have already had things done
下個禮拜冇消息 當keita timo vdj唔黎算

然後咪又係貴價買中下游球員

買到呢堆收唔收貨?

有歐聯就得啦

基沙文唔同普巴要人carry....
真心勁到仆街……

FSG可能俾model嚇親左

5月咋

5月咋大佬,你都要俾人諗清楚上唔上賊船

正選都未齊腳就要補後備
說好嘅一線左閘呢

有埋基沙文預左俾獌狗4殺

我覺得直頭要提升正選陣容,將原有正選打成後備,後備就放/留

最幣係真係睇唔到ajax有贏既可能

簽堆英冠黎打正選

好波把握力高又靚仔
唔好做狗啦

Sky sources understand Gael Clichy will leave Man City this summer following six years at the club.

He is out of contract at the end of this season.

基錯做後備點睇

唔好再諗啦,當人地有得踢先咁部署

再嘈簽vv返黎踢你落後備

其實獌有冇歐聯打對利影響唔大
要去獌點都會去獌
因佢冇歐聯而唔去獌嘅都唔會因此揀垃圾利

呢個事實

買羅賓臣/沙斯朗，之後出口術㝽鳩米拿打左閘

想要vv打盃賽

James milner防守型翼衞

ZABALETA TO SIGN

West Ham are set to complete the signing of Pablo Zabaleta from Manchester City this week, according to the Evening Standard.

下年韋斯咸又勁返

咁model呢?

坐係度 比人影下相

我丙朗 奧巴 都撚過我唔愁冇班落啦

正職MODEL, parttime 龍門

Liverpool

They will need a full-back firstly. I think James Milner has been great but he's not a full-back for me and they'll have the Champions League to deal with.

評論家指: 左閘需要!

I think they need another centre-half unless they bite the bullet with Mamadou Sakho and bring him back because he's been outstanding for Palace.

評論家指: 中堅需要!

Then they probably need a centre-forward in my opinion, somebody who is going to be a physical presence and hold the ball up and be a focal point. They've got talent behind but they need that sort of player up front for me.

評論家指: 前鋒需要!

夠班有突，但人工

基沙文唔去獌好好多

但今年贏鏝都係多謝佢

講branding獌真係勁好撚多

在世人眼中, 獌=國際大公司, 利=鄉下小公司,

獌上市

講真利一係就狂買大星,以星吸星
一係就買新星,俾新星做跳船(似ajax咁)

前鋒先重要 前場成日唔齊腳 整返個前場focal point 就掂啦

當初蘇神黎垃圾利都係比王子吸引上賊船

其實唔係奢望基沙文過黎，係唔想獌加強實力

BENTEKE

fsg 明顯想做第二類啦

不過超新星去哂多仔唔去利

而家只求高普能令利變成第二隊多

過多年應該有星會話想同軒巨一齊踢波狗衝黎利

唔使過幾年,而家就有CHRIS WOOD, ROBERTSON呢d另類新星想同軒隧踢

屌早幾日基沙文先講過話咩離開下體既話只會加盟唔知邊隊籃球隊 仲以為佢唔過獌住

佢琴日話加盟獌係10分之6的機會

我都係，最後一件國家隊戰衣，唔捨得著

依家望就望馬會比人bam左轉會
買唔到人所以唔放

[有圖]金髮,露腿,床上,淫樣

@馬馬度沙高

點解依家都未判bam 唔bam 既？

好有沙高心

解約金買起喎

Bam轉會咁我地買lacazette了

前阿 格拿比今季好似係不萊梅打得幾好

嘩屌佢老味
邊到填form過曼聯 做曼狗真好

8500萬鎊解約金

其實普巴都要依個價，基沙文85M又唔算貴喎

robertson轉隻翼就正

下個邊個門將出戰歐聯好？

可恥

比米神集郵啦

James Rodriguez buyout price幾多

再買就要賣血籌錢
fsg冇錢架

梗係米啦, 唔係想過橋抽板掛

米 英超歐聯 卡 all飛機盃？

真係除非米再膠化,

唔係model係利係生涯都可以話係咁先

或者比一兩場歐聯卡打
一柒左就淨係比國內杯賽佢打囉

占士蝗自己要放, 唔洗買斷

卡all in 飛機杯啦

你隊垃圾打D不知名球隊都55波渣

睇佢禁區外放遠程炮幾好J

買啦 全攻中陣就啱

人地巴塞阿仙奴都係咁輪換龍，比d機會卡仔打r聯啦

以攻代守 4132

新龍打聯賽

咁又岩 反正最盡去到16強

Danny ward

我地鋓點會用新仔打後備

舊個 WO

過來吧

整條惠康利物浦先啦

咁撚勁一睇就知利記一定爭唔贏

獌連costa都搶埋

人地19幾條戰線牙!

廢中最撚中意攻中打正前
占士黎到可能打假9

Mbappe, Lacazette, Belotti, Icardi, Morata, Aubameyang, Dolberg, Werner, Andre Silva, Dembele. Who else could we target?

打j

完季之前已經傳 400m

都應該無走雞了

做地布一流!

好核突

足
你望下個 bench
再撚幫 fsg 慳錢等住格劍

target only, dont think too much

werner
coutinho mane
lalala
keita can
robertson van dijk matip clyne
mignolet

Milner: "It’s disrespectful to the club if you say the only reason you are going to Liverpool is for Champions League."

Milner: "With the history, the manager and the players at this club, it’s slightly disrespectful if the only reason you come is that."

if you say the only reason you are going to Liverpool is for CMF

米拿呢兩日咁好口既

隊長呢

又可以睇我米神係歐洲賽場撚盡各隊前鋒

快d簽人啦
心思思

米拿都冇得打啦仲隊長

一翼一前一中一閘
回收沙高,完!

唔講以為米拿終極迷廢中

我以為係利記自家青訓, 250果D都講唔出口

米拿聞到個正選位閪閪地

翼mkv
前ings
中hendo
閘alberto. M

高普： xx復出有如強援加盟

下季要轉打中堅可能

不了
情願兩件主場

米拿唔踢閘，出年中場都唔知有冇佢份

前: sane long
中: gibson
閘: robertson

LALALA可能下季單場跑20K先有正選

照依家傳既人黎睇

米拿有機係打返正選左閘, 然後再加個後生後備

簽到人啦咩，可能最尾原陣出撃呢

傻豬, robertson 100%正選

chris wood, robertson好似會黎

鬼妹不嬲係咁

侯城料

上年降班隊買左老母, 今年買羅白神

利記未來正選左閘,一睇就知同高察斯基差不多

J住先

後補can

有d似樣

點解佢個女咁黑既

其實老母黑人黎講算型, MATIP幾靚仔,我利防守線終於有返D型男

agger ching

一睇就知德國國家隊

破密集一定要搵條友爆落低/識走位 佢兩樣都有 買唔到唔緊要最緊要賣走奧力治/外借出去

賣乜春

高普快啲發揮德人吸引力引佢上賊船啦

問過拜狗未呀

佢老婆完全唔靚

入 Werner, Keita, Costa, Vdj, cc隆/Mendy

賣 屌摩,沙高

最後應該變左 wood, 施古神, 列特蒙, Gibson, 羅白神

高賊快d撚德人上賊船

高賊又真係冇改錯名

只求利物浦買一線/好野個時
唔好因為人地出多d而唔買
我仲記得艾歷臣事件
好似因為熱刺出多幾百鎊
利物浦唔跟而買唔到

題外話
利物浦當年想簽隻翼
一隻係聖人英超十一人既拉蘭拿
另一個係係皇蘇打到識飛既基沙文
最後因為拉蘭拿有英超底+平1000萬
所以簽左拉蘭拿
基沙文好彩 無黎利物浦利化

施古臣都REJECT 我利的OFFER

好似唔止幾百,係幾百萬

另一個艾斯柏芝

好少啊對利黎講

數百萬當係碎銀

利化

super!

sor 打少個萬

無買艾歷臣好似係同古天奴會撞位
不過都關錢事既...........皇馬拜仁都好多球員位置重疊

呢個GIF笑撚到

咪成鳩日笑柏g啦
比佢既機會又唔多
而且人地走左之後 歐霸四強打狗隊都希望帶歡樂比垃圾利

根本仆街人渣無料

鬼叫嗰季sas咁屈機

依家見到佢係切爾達做球王
鄧佢開心

係,好傷心

角球都斬唔起

人渣士教踢地波,斬乜高波

跟據上季經驗
高普買人算正路
係得靚仔fail左，卡拉雲季初明明都算正常

地波送比人

冇計 謝四都話
係好波既 但副body踢唔到英超

謝4都送過唔少

silva果D都踢到

第4中堅都唔預有幾勁希望佢連下個頭做下個希臘佬

曼寧加做青年軍教練都算OK

我以為佢得一年約

呢個好似係咩教練個女wor

我利中堅超級過客,佢算唔算

簽下游的最佳例子

根本唔知俾咩位佢打, 到而家佢係利踢過乜都講唔出.
BR個期D野真心難明.

一句總結,BR死好彩有蘇亞雷斯,亞冠同佢一D關係都無

唔好呃我
佢明明踢前鋒

最前踢過後一格又踢過

得半年約

亞冠利記出到線

打錯字,亞軍

幾時買到呀

robertson可能聽日有消息

As well as Griezmann, there’s another interesting line from Spain as AS say Porto goalkeeper Iker Casillas could join Liverpool.

急就自己落街買唔好收埋自己係屋企啦

OK,米勞走得

最期待係睇到
Breaking news: Robertson is set to join Liverpool.

算鳩數喇，2017年仲指意利買勁人咩
基達雲拿是但一個黎到我裸跑，兩個黎哂我出老尖跑

咁講其實你根本好期待

是旦一個黎到去邊度跑先

其實 vdj 係咪真係勁到值 50m，有無巴打分析下

Liverpool agree 25 million to sign keane

簽到嘅話
我7月19號喺香港大球場裸跑

封殺左利喎今年,利今年好似無贏過聖人
佢又高又快,又敢用波,又有腳頭,點睇都好過100K懦夫雲

打利果場係
史獨比佢防到 0 作用

不過就算佢唔係度
利都入唔到修波

都唔知打利勁家佢真係勁 定 修頓防利勁

Chris Wood is set to have a medical examination today.

當年老虎打利個陣

佢勁,第二場贏唔到主要係人地大巴守得好,我利又攻得7,送12碼都唔入

佢要有方迪先有表現,利買少左一件

計埋聯賽盃果2場

好像 第二回合 佢都唔係度

收番沙高放懦夫雲就fit晒

沙高返黎似會炸彈

其實係咪3號害死左沙高
傻西安歷基又係不明不白下淡出利記
沙高一轉波衫就衰ON9野搞嬲高普

再對上好似係9折

佢全盛真係勁，高大仲要轉身快
但大傷左之後會點唔敢講

條友光頭化灰都認得,去左李城留短髮都記得佢,屎波球員黎講佢好成功

人地根度簡簡度根都敢買

50m搏一搏真係on99

好過10M搏robertson

卡路爾 味

如果買巴塞 digne 有無得諗？
橫掂佢排係alba 之後，又算後生得嚟幾勁，好過d 不知名英冠幻幻左閘

後防無咁差

傳過走? 佢又唔係無上陣機會

今年淨收入都150m up啦
洗100m 留50m比享利買多隻船咩

Ojo打正選

仲未計賣人果筆

傷完唔知，傷前我覺得50m可比
利後防2大弱點，第一係轉身慢，高普套打法後防壓到好前，好易比人一下長傳打穿，vdj轉身快又跑得快
第2死球守高波弱，vdj高頭鎚勁
唯一擔心係傷完唔知點

我覺得後防好少傷完踢唔起例子,甘賓尼傷得咁癲一樣仲有貨

高大跑得快, 一定有古怪.

lucas

英超獎金收入only
仲未計merchandise, 門票，sponser 果d

ojo渣到

唔覺得佢快 快過Fonte 唔等於快

買艘驅逐艦

利咁既收入買唔到勁人都算, 人腳都唔齊真係好on鳩.

突然係咁傳卡斯拿斯
做乜鳩

聖卡斯回晒堂啦

好像今季係(葡超)唔錯

卡斯拿斯 出名反應 高波不了

打英超實派十舊膠

咁短 不了

市面上有冇類似麥爸既球員黎踢返一兩年
成隊波一踢終極大戰就手騰腳震

推

精壇真係乜人都可以J到上天

奧力治

沙比 古治

咪賣啦
借出去is ok
如果係第二隊都爭唔到正選就收皮啦

呢件之前睇圖 ok，但實物

先22歲唧....佢勤力既,不過要練下護波同搶點

其實佢傷咩 攪左好耐手

仲有走位
佢正選個幾場真係災難

Werner拍文尼

睇完keita入波助攻
買埋werner就正

意甲應該有

我地有大賽球員老母的

佢個球好彩入到

今季打433鋒線淨係得費明奴有好表現
史獨同力治都完全唔得
但最尾兩場雙前鋒 三個前鋒都打得唔錯

老母淨係得主場

btw,傳緊利果個富咸幻幻好似熱刺都搶緊喎
呢個幻幻咩質素

無文尼又唔岀新仔快翼既情況下
4312好過唔快既433

力子唔錯
對西咸人地散左 佢先叫無咁柒
尾場垃圾時間睇唔到
但對西咸上半場唔好話合格 直頭差

老老柒柒
而家lihkg 真係睇波台好過
一開吹水台大量垃圾 post
感情台小小野都出post叫春
時事台睇多兩個回覆就唔洗睇

高登果邊咩環境?

覺唔覺今年年度入波慶祝動作係餐既點頭

只入利post

醉駕除杉

未啱囉後備比佢自己爆飽佢

神軒中圈鏟草

有時都要mon 下post

費明奴個狀態可以點搞

我而家都有少少想返高登
可惜高登比早泄搞臭左
呢邊太多假膠憤青

完左季=.=

要輪換下

^_^

智利足總官網突然出現「驚人」消息，山神居然已「成為」拜仁球員……

〈洩密？智利官網透露山神成「仁」〉

依家係得波台,硬件台動物台果D係正常
成個高登多左好多書面語人回POST

垃圾廢奴下年打後備,睇怕佢扮除衫都變成絕響

就開季
驚佢黎到香港腳軟軟

講真餐果種自信真係全隊利得佢有,睇好佢做波歷克

BREAKING: @HullCity head coach Marco Silva in Portugal for talks with @FCPorto - Sky sources. #SSNHQ

就係輸左一場俾新特蘭令佢收皮

仲記得上季休季佢肥撚到

二奶命

覺得屌簡喺剷草方面係十年難得一見嘅天才

土瓜灣新公拉埋喇叭錦一齊跑

最尾個下點頭簡直係畫龍點晴

卡斯拿斯做mud 9? 想問下

以後保養塊草就唔使再靠除草機

話時話佢會唔會跟隊7月到香港, 打完洲際盃未

大球場塊超級薯仔田佢應該剷剷下草成個人打左個筋斗

Big name

做伊拉克

卡斯拿斯打龍

剷完成腳都係血

魔性

跟德國踢洲際杯
唔會嚟香港

點下頭未算囉係大農場剷完一陣受傷

OK

第一簽大家覺得係邊個

我...

啫喱

不如大家估下今年我利又搵幾多錢好過

Net spend>0

<200M

見親呢幅圖都笑出黎個種自信心勁到

我仲記得第一循環打屈福特入波都係自信剷草,

但係佢on99咁跑左輪先剷我笑到有腹肌

每次失落嘅時候停一停望一望

過程唔重要啦

首循環嗰場係到扮飛機

簡其實續左約未

過祖記

假新聞?

打曼寧+個位

放走簡爺一定會係利記既損失 人地成億買隻黑簡返黎 我地就連100k都唔比

Spanish newspaper AS=shit

真

真
馬卡報

有聖米重要黎做咩

聖米>聖卡>華>卡

占士‧米拿表示如有需要，會以大局為重繼續擔任左閘。
「對於呢個問題應該問番高普，我係利記球員，一心只想為利記貢獻最多，今年已經証明左我願意出任領隊安排既任何位置。“‘」

THX

陪聖米練波

利仲要靠米拿打閘不如嘔返個歐聯位出黎好過啦

大家狠左好耐既big name

可能下年安排其他位置

bench warmer

聖卡啲冠軍經驗屌打任何一個利

可以呃D西人後衛黎

盡量唔講出口就係想留少少餘地¬_¬

buy this la

呢句真

唔出奇
呢家一直傳都係幼幼後備
而且米拿唔打左閘既話其實冇位比佢打

右閘

有咩冠軍卡斯拿斯未拎過
好似冇

英超〉ALL

英超
黎集郵

咁要買埋KANTE先100%拎冠

Liverpool will land in Sydney at around 9am local time on Wednesday - just 11 hours kick-off against Sydney FC.

買柏汀赫特吧

買緊

佢打番右閘順腳岀波應該會唔錯
希望佢唔係慣性cup大位岀

Clyne可以改造成中堅

佢打右閘可以唔洗睇佳尼D鳩出波

到左了 實物好靚 唔係新年紅

個時間好唔岩

幾錢巴打

68磅

唔貴

門市有冇貨睇？

聽晚場波係咪得lfctv播

係nb官網買 700舊唔洗ok啦

係官網搵唔到呢對鞋既..

佢sold out左就冇左lu

唔係嘛

冇出門市睇過喎 我都係19嗰日上網買
利申 英國巴

Nb美國官網仲有 不過得翻大碼

想有門市睇貨

見過實物
幾型

希望下季米拿既位置係後備席啦 不過多數多係是但買個下遊左閘黎打後備

之後米拿名正言順又打一季左閘

然後米拿interview 又要怨成季

咁簽vv好過啦 英超打得咁好
聖膠回撚晒塘 成日派膠 36歲 又唔識接高波

打中場佢活力 靈活 創造性 速度都唔夠
打左閘又妹下妹下
有機會贏到波先後備出黎防下守算啦

真唔想買個人係湊人數

還掂唔係買正選咁另願買cc龍應該有未來過啫喱

最近 keita salah chamberlain 冇曬聲氣

等下啦

屌定利 d target 要同利講心

係咪全球郁斷晒課 見過實物隻紅幾正
遲左了

全世界咁多利迷都無得玩金錢足球

認真 文尼老母馬貼呢d 都係好收購黎 如果買得到返黎既應該都唔會太水貨既
雖然冬天買唔到係柒d 但要大牌球星黎起碼要keep 住兩三年都打到歐聯先會有吸引力 唔係話有錢就得 再者古仔如果唔走真係還神啦
再者望望阿狗 山齊士奧燒呢d 唔夠一線咩
但人地皇巴車狗係講緊至少5 6 個頂級球員
唔好念太多啦 屌鳩fsg 都冇意思

笑撚死 fb勁多人j卡斯

fsg做得最啱係請左高賊

但利始終柒得太耐，無吸引力

最死係fans覺得自己仲係強隊先死

球霸又廢
咪撚過黎教壞神米手勢

呢度利迷主場對米堡都淆晒底

賣波衫都夠做

要米仔都唔要卡斯

之前買model返黎fb d女出哂水好笑d

皇全隊加後備都世界级

49000個D唔係大牌球星

比清又上水

睇黎成個轉會窗都要屌FSG先係重點

一間當自己係國際大公司既SME

完左季比佢9up下啦
一年得兩個月咋

好想快d 有第一簽J 下

翼鋒傳緊沙拿同哥斯達，都係左腳仔
但會唔會爆冷簽馬列斯呢

回塘啦

又簽中下游料

呢兩件都勁過馬列斯啦

話時話
我初初以為米拿黎係爭中場位
如果長打左閘就會走
點解而家肯為球隊犠性 又話要講心
好似真係成個副隊長咁 希望佢可以長留
因為佢都算有垃圾利以前既特質 夠哂熱血

依家最大問題係側擊太弱，兩閘上到去多數cup再回傳/橫傳，冇用

唔通屌柒高賊咩 佢份人咁撚小氣 得罪佢以後無運行

Casillas to Liverpool on a free is the type of signing I make on FM when I first become manager and the club is low on funds

Same report says Casillas has offers from China. CSL rules don't allow clubs to sign foreign goalkeepers! 😂

原來卡斯拿斯都36歲

想問友賽係咪星期三踢？

BREAKING: Sam Allardyce tells Crystal Palace he's quitting after helping Eagles avoid relegation | @Matt_Lawton_DM

卡斯拿斯既祖先都係中國人

Philippe Coutinho has reassured Liverpool fans that he has no intention of leaving this summer to become "just another" player at one of Europe's big clubs.

Coutinho signed a new five-year contract with Jurgen Klopp's side in January but is still continually linked with a transfer away from Anfield, with Spain or Germany the predicted destination.

However, the 24-year-old has dismissed recent reports as "speculation" and believes he can achieve greater success with the Reds in the Premier League than with another club in the Bundesliga or La Liga.

"Stay here and they will end up building a statue in your honour," Coutinho told ESPN Brasil.

"Go somewhere else, to Barcelona, to Bayern Munich, to Real Madrid, and you will be just another player. Here you can be something more.

"I have a long contract with Liverpool. Speculation is for journalists only."

"We started the season very well, I started well. But then in the middle, the performance regressed," added Coutinho.

"Then we bounced back, and I finished the season at a high level.

"The whole team is playing well. Sunday was a very important victory, and next season it's the Champions League."

應該係聽日6點？

大sam又hea半季等人請？

都唔明點解要話佢小氣 到米堡最後一場啦 比過機會既奧力子 摩仔 又雪過 唔會真係死用 最尾都出下犘仔鳩跑下 CAN臨尾都愈打愈好 連米佬都比1雪完再出返黎 仲勁左 有段時間又出下新仔落場踼下
究竟佢小氣響邊呢

古

專幫人保級 收獎金

@馬馬度沙高

左翼同左閘一定要買個頂級，中場中太多人可以唔使點執，前線買多個可翼可鋒既，買多個中堅，完

大sam同佩狗真係永無降班

21st May - Barcelona reveal that they'll announce a new manager on May 29th

23rd May - Allardyce leaves Palace

Coincidence?

巴塞玩高q大棍

前鋒 奧巴馬/基沙文
左翼 dc/salah
左閘 Mendy
中堅 vdj

紅字唔係廢中同古講架咩

因為他知道中場是沒有位的

米拿真係好有「利物浦」味
記得呂大樂唔知係邊講過利物浦最吸引佢的地方係有啲明明睇落都係差啲，但靠鼓熱血，踢落又岩岩好，平平穩的球員（講緊的就係加歷查）

係 佢照版講返出黎

皇家馬德里宣布以4500萬歐元簽下法林明高的巴西新星雲尼西奧斯（Vinicius Junior）。這位19歲球員會效力法林明高至2019年，才向皇馬報到。
鍠

espn原版冇呢段野

係
我之前都有咁既感覺
就係覺得米拿黎左唔係好耐
但感覺佢本身就係踢開垃圾利咁

不知名幻幻都成45m
咩世界

請問有無手足知邊到可以搵full time重溫

係 踢左無耐就覺得佢好係我地既人

比賽係聽日晚上六點？

AJAX 夠唔夠料打低獌咖

唔夠

希望好事近

訓撚醒未

咪英人law

呂大樂？
研究香港嗰個？

拜仁哥斯達其實踢出黎麻麻地，係得上季頭半季踢到識飛咁見人就過，但自從16年年頭開始其實表現好普通。同埋robbery又老一年，如果賣埋哥斯達唔通安76又玩無翼陣？

人地買山狗

利傳得好恆好勁球迷係咁j個啲轉會通常都衰收尾，真係要簽個啲通常放風幾日就體檢

聖卡

點解la子得11萬週薪
但係懦夫可以有10萬

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: Sam Allardyce resigns as @CPFC manager and says he has no intention of managing again. #SSNHQ

Dolberg
Luan
Mendy
中堅
有呢四位就收貨

起碼加隻翼啦

以後都唔好再教啦

#LFC are among the clubs interested in signing Kylian Mbappé, though last week’s reports of a €75m bid were premature. [Echo]

Daniel Sturridge is a doubt for England’s World Cup qualifier with Scotland as he continues to struggle with a hip problem.

Despite recent appearances Sturridge is still struggling with a long-term problem. His issues required careful management. (Chris Bascombe)

At this stage it looks doubtful Sturridge will be involved in either of England's games against Scotland or France in June. (Chris Bascombe)

睇佢賽前熱身，拉筋hea到 ，唔知同傷患有冇關係，但俾桑拿士屌到仆街，筋都唔拉好可能真係佢成日傷既原因

KICKER:

José Mourinho wants Bayern attacker Douglas Costa at Manchester United.

一哥個barkley唔肯簽約？
會唔會又去鏝

桑拿士算鳩數啦。

去囉， 變第二個rodwell

等季中又幫球隊護級

收到風keita過黎著8號

好撚大雨呀屌你老味

要返工牙

咁都得黃雨

De Sciglio has asked to be sold
呢個之前都好似有人丁過

好似唔勁

將馬會餘額放哂去暴聯冠軍

有冇咁大諗頭咁多錢呀
定係interested當氹下球迷

有興趣唔奇
係落 bid 個價跟唔上姐
唔係唔想買，買唔到咋

未學行先學走

我都有興趣買半山別墅架

Klopp: "We go in the stadium & 80,000 Liverpool supporters are there & they are the first who can really celebrate the good season with us."

Klopp: "Let’s do it together with all these quality players plus legends - a few of them can play because after the last game. We will see."

Klopp on Australia: "It will be nice even though it’s quite intense but it could have been worse, we could have used bicycles to get over!"

有歐聯未必搶唔到掛
話晒有巴西幫係度

希望 7 月底黎到香港有新援可以睇下

諗多左喇

頂帽
老母好似打golf果d人咁

Chris wood, robertson, micheal keane

小學雞遊學團

你計少左 ben gibson 同 gray

擴軍完成

matip

街場開波數人

唔知有無數埋自己

轉會費都係30-40m左右絕對負擔到
但獌人工出到200k就好難講

點解係咁講Chris Wood
咁耐都係得一單消息，就算渣士時代都唔會買呢啲啦

恥笑下利成日傳D垃圾

Jermain Defoe agrees to join Bournemouth from Sunderland
By Sky Sports News HQ

Liverpool transfer news and rumours: Virgil van Dijk, Iker Casillas and Alex Oxlade-Chamberlain

高普話想八月前組軍完成，又話咩 work almost done，7 月底無返兩三個新援都唔合格啦

又傳卡斯拿斯,上年又唔傳

屌,而家先5月,有D隊都未完季

Liverpool are expected to spend over £100m this summer on new players, according to the Daily Telegraph.

似真係得100M

好想要100分呀

Southampton defender Virgil van Dijk is reportedly a target and could cost at least £50m, while Roma's Mohamed Salah, Red Bull Leipzig's Naby Keita and Borussia Dortmund's Christian Pulisic are also high on Jurgen Klopp's wish list, according to the British newspaper.

Van Dijk, Salah, Keita, Pulisic都在wishlist

35M, 我唔想要

Wish

Spanish newspaper AS say Porto goalkeeper Iker Casillas could join Liverpool.

米勞定MODEL會走先? 唔似真囉

The 36-year-old is reportedly keen to leave Porto this summer and has offers from the Premier League, Turkey and China.

It is thought that the former Real Madrid goalkeeper considers Liverpool's offer to be the most "solid" and some AS sources say he could have even arranged a pre-contract.

你當係心水人物囉

The Englishman is reportedly eager for more first-team starts in the Premier League, and would cost £20m with just a year to run on his current deal at the Emirates.

When does the transfer window open?

The 2017 summer transfer window opens on Friday, June 9 for English clubs.

如果係真 model 應該

咁早

BREAKING NEWS

Real Madrid have confirmed the signing of Vinicius Junior from Flamengo from July 2018.

The 16-year-old, who has reportedly joined the La Liga champions for a £38m fee, will remain with his current club until July 2019, although he could play for Real Madrid before that if both clubs agree.

16歲都要38M

copy from

Manchester City players are convinced Alexis Sanchez and Kyle Walker are arriving at the Etihad in a £100m blockbuster double swoop.

100M兩個"?

100m 山狗都話
2個咁抵屌

似流料,兩件應該加埋1億5千萬

俾佢簽晒呢兩個鏝城好難唔第一下年

Daniel Sturridge is a doubt for England's World Cup qualifier with Scotland as he continues to struggle with a hip problem.

好事黎

邊個傻仔著對咁長既白襪

好似係隊長LUCAS

畢爾包宣布，主教練華維迪（Ernesto Valverde）已離開球隊，預計他會在下週正式獲任命為巴塞隆拿主帥。

無睇開西甲,佢真係好過出面D名帥?

場波今日踢

長到去膝頭喎
我仲以為係明仔黎

鬼佬叫有性格

屌奶星

應該唔係,今日先到步,好似

睇棚牙都知係費奴啦

Confirmed #LFC starting XI v Sydney FC:

Karius, Lovren, Carragher, Moreno, Alexander-Arnold, Lucas, Gerrard, Woodburn, Firmino, Sturridge, Wilson.

Lucas will captain the #RedsInSydney tonight

Kickoff 11am BST

Fb見到，仲以為今日踢

Friendly

11:00 Wed 24th May 2017 (P.S. 英國時間)?

Friendly

11:00 Wed 24th May 2017 似係今晚?

反了反了
謝隊唔係隊

Btw Wilson

fotmob 寫場波今晚 1800

apps寫6點

岩岩先收工

幾時踢

6點香港時間應該

聖卡西

36歲,咁的話不如俾米勞列出多D好

不過卡斯拿斯個名真係無人不曉
當年差唔多同保方齊名

黎代曼寧加個位

搵聖卡返來打歐聯

Lucas Leiva will captain the #RedsInSydney

咁model係咪應該借走

Jermain Defoe agrees to join Bournemouth from Sunderland

好彩

好似130k

屌你而家黑雨有咩撚野用呀

屌你簽Defoe啦

講金唔講心既球員
我利是唔會要的

本身今日放假

搞到放假都要踎嚮屋企

今晚看下謝4 jc 都ok

最西是6點

除非早走 返到去miss半場

比清

今晚是咪冇米睇

又局訂一個月睇場波

咁保方今年幾歲

咁講法似米神會走
鏝應該會買米， 哥帥想要個腳法好既龍

下季卡膠打正選， 卡屎做副助

巴打知唔知要幾多銀？

依家先知比 ching 是迷米黨

大約咁多

yes, 一直覺得佢仲靚仔過卡膠， 米先係model

defoe

13k 週薪 真是不了

咁都ok喎

RB Leipzig midfielder Naby Keita will join Liverpool this Summer, according to Anfield 360.

An initial fee of around £25m will be paid to the Bunesliga club with add-ons to follow which will depend on the success he has at Anfield

堅定流

echo仲唔出黎？

腳法好，笑撚左

等人出gif圖

有人發放假消息，ECHO 仲唔出黎撥亂反正

而家米神腳法好失禮？

買到我手抄Keita wiki 一次

球王都撚過

咁流都信

比清出黎講兩句點醒條友叫佢咪上賊船

就係知流先話抄
等Echo 出黎澄清

25m 人地點會放

收到風比狗帶左千幾人去兇鳩人

少睇德甲都唔知keita係邊位
黎唔黎都冇咩所謂

最好就買到isco

最佳11人 wo

快d上youtube睇住球皇片惡補下先

easy goal

我利強大了

年年都話簽左啲架啦

買到Easy goal我抄埋利記wiki都得呀

買到我 倒立抄Tim ah

我鋓勃起

我跟抄

伊斯高

夠鐘食藥啦

鋓 尼馬 蘇7 巴爾 世3 麥巴比......
俐 keita 雲迪克......
利 羅白神 gray

頭重腳輕
要馬甸尼ok?

今季有歐聯打仲唔簽美斯C7基沙文戴巴拿咩

有啲球員係幾有錢都買唔到

varane 保定

保方 簡拿華路 ok?

j到成地精

不了 唔勁

10億10億咁車埋佢塊面會唔黎

大簡咁矮踢唔到英超中堅
buffon不及現時神米， 打後備is ok

改打3中堅 比比 大簡 馬甸尼
希望唔好失咁多波

呢幾日啲 post 真係去得超快

好大陣腥味
利申有份j

咁嘅陣容下年四冠了

內容好大陣幣味

你痴線架

成班人差唔多兩點都仲係度發夢未訓醒

黑雨咪訓多陣

成班人都係

屌又po唔到

個黑鬼仲搵手玩

啲精會唔會少左啲

Liverpool have handed trials to Momodou Sonko. The 12 year-old Swede plays for Västra Frölundas and will test with #LFC academy this week.

睇錯 Mamadou Sakho

x2

母母度桑高

以為比機會沙高

我都係

唉

唔會有機會

水暗宮果場前 都仲係klopp問題
果場後好難留

是希望羅馬真係有興趣簽沙高
踢水晶宮 某程度 職業生涯都叛死刑

【陣容經已流出】
今晚6:00 作客FC悉尼！LFCTV GO LIVE
卡列斯
阿諾 加歷查 路夫蘭 摩蘭奴
謝拉特 盧卡斯(c) 活特本
費明奴 史杜歷治 威爾遜

加歷查拍L6同屌摩
平時做球評屌得最多個兩個

左閘比人瘋狂中出

jc+老虎 就算jc 年輕5年

wilson

加歷查又再哎到聲沙

等睇老虎發威屌返加歷查轉頭

個陣算唔算三代同堂

2個都派開膠 曾志偉 打和 super

四代 右邊仲有阿諾

咁 下半場 應該agger

希望留低自用好過
真心唔想下季仲見到L6解圍去禁區頂同俾人攝盲眼位

唔好再對d冇可能既野抱有希望啦

FSG：唔賣沙高邊到有 over 100m budget 比你地丁呀

無啦 高普 個態度一向都好強硬 (應該好少見 你見屌摩個類 就算雪 都無講過咩 表面話佢支持)

留夠睇利迷j嘅一個都唔嚟 嚟嘅都係啲英甲英冠嘅不知名幼幼

仲有一對一爭頂十球輸八球

英冠 都未必有

富含幼幼 熱狗都想要

去熱狗啦 起碼有未來

咁多未來 分啲黎啦屌

Liverpool country

叫謝隊下次夜晚早d訓 去訓練
ali 可能係我地的人

邊個仲同你未來
話唔定下年收成啦

老虎頭槌向後頂 加歷查解圍失敗老烏入龍

其實真

熱狗今年86分 是某d年份已經係英超冠軍分數

Next year is out year 喎
熱狗未來等多幾年啦 比我地先

熱狗整體實力已經勁過利

沙高同路夫蘭根本係同級數的球員，兩個只能活一個
既然高普選擇左用路夫蘭，就一定要放沙高

兩個top fit計
沙高閘波同截波準好多

逐個位對，都冇咩邊個勁唔過利啦

Sakho>l6

大sam退休

屌你高普 Kent呢

仲有卡列斯

陣間唔衰得 佢做錯就會比佢屌開個啲人屌返轉頭

Lukaku.gif

差咁遠仲話同級數…

做咩盧做隊長

不要再說了

其實咪差唔多
沙高打利個陣咪又係會派膠

我記得力查好似講過鍾意比沙比話，唔知有冇記錯

睇黎lulu

比返一隊成員做姐 無事既

好似話咩沙比成日話力查踢波唔用腦

老虎頭槌向後頂 加歷查解圍失敗老烏入龍 [/quote

今日個陣

你計少左

(0 雙慢 謝4 lucas 一下被人過哂)
1.邊路摩仔 阿樂 派膠 人地傳中
2.老虎向後頂
3.卡仔接唔實 鬆手 好彩中柱
4. jc想一腳踢出去 但踢左去人地度
5.卡仔 被人 d屙蛋波 破門

Ward繼續借比華拿
卡仔應該借返德甲或者借去其他英超隊證明自己

注意艾加都屌緊佢

跟住果場應該係摩仔指住佢屌,L6打氣, MODEL食花生

fdly姐

廢中用人唯親

岩啦 今場副隊準備幫手清人

佢咁既樣子真係唔似咁柒

咁樣犯錯下場對西咸依舊正選
之後嗰場又失2分

明晒…

gerrard lucas carragher同場

謝拉他

後備個個同老麥有無關係

咪佢囉

點解唔遲一個鐘踢

佢老豆黎

高普D政治手段...

一個鐘時間都拎唔到出黎未遲d dl黎睇囉歐聯決賽咩

好深城府

點解agree唔係正選

沙高無打一季突然變左高級過路夫蘭，仲要差好遠
兩個明明係一擔擔

可能好少少啦
但唔會差好遠lo
情況就好似季初成堆人吹奏mkv咁

引像中睇佢德甲highlight, 佢已經係成日擋前個波再接。好多巴打話佢黎英超實俾人執雞

呢個真 又係好唔穩定 一場勁到完封人地 下一場可能又派下膠

唔係道個d d人就吹奏架啦
去隊中下游隊 同個打高位既L6比
其實根本冇得比 要比就比返上年表現

karius 同力查一隊

一陣Facebook lfc會唔會有直播

沙高無打一季成功升呢
外借喊包一季會唔會變利未來10年左路皇牌

6

加歷查好似著4號

老虎上季對多毛毛補時入果球我仲j到而家
沙高句Liverpool country 都係
果陣好鍾意佢地
點知今季一個膠化 一個冇得踢

返工無得睇想死

skipper

6點都未收得工就辭職啦

滅聲

jj插沙 求link

6點收 返到去都7點

軒巨連友賽都要skip埋

唔敢再同謝隊一齊踼

明明今次可以名正言順做交通警指謝仔走位

留名今場又妹下妹下
史獨又傷

一次過 指揮謝仔 加仔 lucas
同佢地講 你地唔屬於呢個時代

邊度有得睇？

新既時代一早已經降臨

佢都就黎唔係了

lfctv

留意到邊個做captain就會比人反
古有反君 今有反軒

有無acelink？

梗係直播感覺良好

搵緊lan線準備吊

應該無

六半收到都還神

去差館搵

有條低清flash link

wilson擺中場

Agger著幾號

24

邊到搵24球會字呀

啲number唔跟以前嘅 agger著返5號先型

加歷查著4號

Reddit都搵唔到link

求LINK

如果有Bar播呢場就收工狗衝去睇

肥普

係咪因爲老母同簡著左5同23號
所以agger同力查覆轉

求link

但係佢兩個今場都無份

有冇link

Lin

個肥仔波

對波跌到肚腩

開波前會比link

簡之後要打洲際盃, 比佢抖下喇

老母咩事唔黎

無人記得gomez

Joe Gomez endured a miserable birthday as he was ruled out of Liverpool's end of season friendly with Sydney FC due to illness.

正宗中坑

我而家都步向緊呢個身形,但係後生過佢好多

Hb

終於有得睇wilson 彈彈波

大賽球員 呢d雞野不了

就黎要開新post

new post

有無人有AUS VPN

黑開有條路

利記水貨 軌跡

一黎已經冇期望過 英甲定唔知英乙執返黎 仲要踢冇耐就收咧

有矛link阿

1001